有冇人好掛住sdgo

13分 jz123
究竟之後仲會唔會有sdgo出現返

same 好鍾意玩八門bc場

八門禁反禁大機

只1 甩刀

好撚掛住部劍西呀屌

記得之前 有部c機席古定咩 oc全升大技插必醒好好玩

中大技秒硬

C機除咗k ball 咩都唔記得喇
話咁快執咗3年

機體已經倒地

甩刀甩鏢甩飛彈
艾比安無限連
當年放學翻屋企同fd練

港服艾比安十刀神得幾個
係咪師兄你

重新出擊
會心一擊
機體就嚟支持唔住

星期六 打會啊

有個女副官係撚咁淫叫 呀呀聲

我都好鍾意打會戰 記得好似有22points限制 我就負責k球騷擾

粉紅色頭髮嗰個最靚

唔係不嬲都得13分咩

你講完又好似係13

恭喜你已獲得新嘅機體

通常1s 2b 1c
多3 金天 gp02 kball
好多好多 唉 啲回憶

上戰記網dl裸體尼古絲副官 邊打邊J
之後自己學埋點修圖改副官

必中A機大法

開服冇耐玩到尾
最仲意uc

仲有隻cr機炮狗
唔記得咩名
以前將佢升到ex,全部升晒落必殺技度
打s機一下冇左大半條血
佢招必仲要係中距離個種,一次打中幾隻已經爽死
2技同3技都係炮黎,最緊要係射程夠遠
1技成日拎黎玩bug
雖然我係小學玩

左下部野睇b叔玩到出晒水

以前最鍾意睇啲必殺技

隻驚開服冇耐開始玩
玩到執粒 以前高頻1 2 都爆晒人
到後期高頻得個2版房都唔知有冇
𨍭晒去台服玩冇耐就執粒

仲記得第一部s機係自由
儲料儲到我仆街

第一部自由成7千銀架
你儲小小料有咩所謂

好掛住部須佐一套秒

須佐一出係大改 個陣要開木瓜出
Btw開木瓜中咗 oc6 8刀一套秒

果陣只玩手描實彈類, 最愛用百式, 贏到拳機好有滿足感

呢部？剪機贏拳機係有滿足感 但我會追撚住啲包機砌

想當年Nakuz啲醜態post

對一個唔買點既人嚟講都幾辛苦不過值
出刀同s拳有得打，齊光槍實彈
範圍大技
配埋二技無限飛 當初係對戰頻道留低唔少回憶

咁師兄你應該係頭玩果批
因為之後做任務就送自由 正義 天意

送機個到算中後啦

依三部合到我癲

實用s包仲有f91

掛住啲垃圾game
還我彩虹冒險！還我Heatproject!

走喇你 你老母生你出嚟就真係垃圾喇

F91應該算係最難合
G改後f91先係速度嘅極致

F91本身既設定就屈
可以不停r
唔似gp03
我係商城買，個陣要佢嚟刷任但係冇料合
唯一一部買既s機

買冇特3
Gp03d就冇想像中咁屈係大機黎講
Btw s個部gp03d可以不停r 係ssr個部先會爆甲

係, 我覺得呢隻game比超視炮搞壞左

除左玩百式, 仲有拎部B機拖kis黎同拳機玩, 遇著屈遠距離嘅場就灰機

玩刀仔場
劍西劍瘟艾比安
不過最鐘意都係轉顏色
我隻黑白色既劍西

冇啦 之後超視炮都改咗冇咁遠

拳機太強太唔平衡, SD拳機online

不過其實都係睇技術
訓練機屈鳩劍西

睇佢版本係點 有一排浮游炮先屈
齋放浮游都得 痛到仆街

我記得nakuz 有人用 叮噹新個首歌改 無限正義主題曲

所以次次d失平衡位都好有破壞性, 好地地一隻STG類型嘅game, 係要破壞STG嘅優點

仲有褲鏈戰士

正常越重型嘅炮應該預備時間耐, 描準時間長先係

Sr gp03勁好多
一直想要Sr 00但抽極都唔中

雖然係咁 但同Fd一齊玩個仲歡樂 而家已經冇咩game可以比到我

呢樣真

好game難求

R前3武插精準
兩野開鏡超視

日日都會開戰紀睇機體資料
合機要咩料
有咩扭強機會出

記得啱啱出果陣, 用豆豆機配有加豆豆暴擊技能射人射得好爽

韓服出 港服要等半年先有

我想玩返呀

其中一個好玩既房係只限一開始既渣古/吉姆（新手個部

玩勁耐都未玩完

真係得個望字

突自 無正 明明可以一早就出
垃圾gameone 將佢擺喺啲比賽獎品一係動漫節買嗰啲卡包抽先有 等撚左幾廿年

跟住一個轉第二部機出嚟
就俾人踢 好黑暗

C機黎講guntank真心好勁

風車

新手嗰陣 上YouTube睇小鹿教室學Mca 收刀 甩彈

對guntank有一種愛
1武用個身撞埋去一下倒地好搞笑

搞笑問過龜霸未

Ar亞典娜 點晒攻，3武甩彈痛到

啱啱出個陣 部機又野中 3武甩彈冇oc都痛到仆街
之後改到r痕

Oc6全攻放咗入雪櫃

我掛住我部瘟劍多d

Cs 狙擊渣古，最愛c機

月經post 好撚想玩

我最多都係甩8刀就倒地

個個都講c機

8人風車場

屌，而家啲gundam game越出越差

以前oc6風車全防 硬到 轉撚到條友走唔撚到

拎個朵出黎賺錢嘛 都冇心出好一隻game

正呀
但負責食大技

食必唔係要加血咩

好耐喇 劍z甩刀成set 秒細機
雙龍s 拉一拉 又秒

話說係咪有私服？好似講咗好耐

係呀
但係風車負責轉人一定走唔甩
我成日見到風車一定對佢出大技